屌柒你 正苦又拍垃圾片

聽講新聞主任一個月5皮野

哇屌

又唔知浪費我地幾多錢啦

你唔識反抗架咩？
咁繼續囉

求教 點反？